# Desafio Radix Analyst Challenge

No projeto desenvolvido optei por utilizar uma arquitetura de menssageria utilizando recursos do Microsoft Azure, como o service bus e um Web Job e 
para armazenamento de dados um banco SQL Server.

O processo trabalha da seguinte forma, tenho uma api que recebe uma mensagem do sensor,após receber a mensagem a api faz uma solicitação de inserir na fila 
de um service bus, o processamento dessa mensagem é feito via console utilizando a estrutura de um WebJob em dotnet core após o processamento a mensagem é 
inserido no banco de dados(SQL Server).

Obs: Não consegui chegar ao término do desafio no pontos de desenvolver um front,automatização das tarefas e testes unitários, a aplicação foi
desenvolvida no Visual Studio 2017 com dotnet core 2.1
